天水圍有警犬出動!!!!

天水圍警署有狗出動